一人一句最撚難聽既説話

我先

其實我玩你架炸

你係我最好朋友

仲有，我覺得同你相處最舒服過同我男朋友

我有出糧比你架

你算把啦

對唔住

對唔住條春？我屌你老母

其實呢句已經相對冇咁傷
起碼講清楚先

Take it easy la
無論你發生咩事次次都係咁講

大家都是中国人

we are fd only

fuck

啲野，過左去就算啦

我屌你呀點過左去就算呀？
你老味閪害鳩完我之後我問發生咩事就咁答我
正一臭閪八婆

比人派好人卡

岀糧就要做到成隻狗咁

好似係百撘句

我有俾你屌嫁

師主好大怨氣

林鄭當選

竟然冇人講中國香港 Hong Kong China

我講真㗎 不過時機唔啱
屌你老母

冇人想理你
關你咩事啊

加油

票不是⋯⋯你們早就完了

你唔好管住我

已經係事實😂

一國兩制